有無人最近Google search發覺多咗好多簡體字

Suggestion 好多都係簡體 第一頁又多咗大陸網站 咩百度 發生咩事

好似轉左去大陸

你幾耐冇上網

無試過
你要係search揀咩語言優先

搵學術野全部都係百度百科

用google ncr 或者轉duckduckgo

xxxxx (電影名 )線上看
全部大陸

覺 今日開始

有時YOUTUBE都有

係咪諗住學APPLE投共

好不安連Google都淪陷

google apps 仲多

幾個月前已經係噉
利申國外用繁體字search

我都係

出百度咪算好
早排google無啦啦痴到成日走啲點睇都有毒嘅殘體網出嚟
啲domain name好似onion嗰啲咁核突
搜尋結果段嘢全部都係啲大陸鹹網keyword 同我search嘅嘢完全唔啦更

yoitube又係

你覺得香港中國同台灣係 Google 到做個比例係幾多? 一早統戰左啦快出飛龍搜尋幫中共維穩.

幾年前已經係咁

仲要set埋繁體都唔得

唉

1. 設定繁體中文
2. search o既時候 加 "hk"
輸入你唔想要而大量出現o既簡體字, 前面加個 - 號
3. 加 d 大陸唔敢用o既字 (發洩時用)

e.g.
連登 "hk" -于 "六四大屠殺"

應該會無左 99% 簡體網站